集思廣益, 當警察開槍屠殺示威者嘅應對方法!

相信下一步鄧炳強就會下令開槍射殺市民, 屠殺!

如果你喺現場, 你會:

1 掉頭走, 希望射唔中

2 擋子彈, 保護後面啲人

3 衝前, 博一博

4 叫大家一齊衝,踩死佢哋

pish

搵方法令對方減低視野

第4死亡人數一定 抵於1-3
冇反抗可以慢慢逐個逐個瞄準
如果遇上反抗， 一係就一係亂咁開槍， 開得多槍但未必殺多人， 仲要計埋佢地 遇上反抗會跌武器， 如果人民有同樣武器 人數佔優對家都係選擇逃走多過戰死方休， 但 大多數香港人 自然反應選擇1

睇下929就知，和理非跑得幾撚快